返兼職/炒職有無可能月入15k？？？

好想裸辭呀

打錯字，炒散先啱

會窮

女應該得

試過淨係返pt 一日9hrs
返左22日得12k

返咩

樣衰風塵40路都得？

雞

時間同正職一樣但人工少咁多

做雞都無人要

得 但冇benefit呢

你熟手仲可以上到兩萬但會做到你癲
同埋要識人

我唔係好睇benefit

毒撚咩人都唔識

唔記得22定18日
果排無野做咪返咁多

咩類型pt

有，試過番8日工已經7-8K

最高峰 18k
成個月休左4日

咩工嚟架好想做

咁搏

展覽工 除左要識國語、英文、廣東話以外再多一種語言
百幾蚊粒鐘

唔怪得啦

有，做8日，每日兩個鐘有$8k。
有啲同行收得仲高。

機場工ok
100蚊個鐘

教樂器，有朋友純教琴，一個月有三皮幾。

邊行呀，我唔識搵
上網搵嗰啲好似食水好深

Promoter?

細個天生天養無人栽培我

sor無知既我

原來15k已經夠多？

要求唔高嘛，我呢啲窮閪
我仲未辭職，好無用

鴨

地盤/裝修散工 700-900一日
一星期六日突破到2萬

我無鳩架

體弱中女都做得嗎

剩係炒散我每個月20k啵

可唔可以講埋炒咩呀
好羨慕

小心師傅捉你入暗角女女女

乾哂水啦仲姦

每日淨係返5個鐘，係星期六9個鐘

一個月12k

求下你講埋邊行

有好路數可唔可以介紹比我呀

好等錢用？

做雞

又唔係嘅，想辭職但又唔想游手好閒日日坐喺屋企啫

不了

不如我養你喇

我係吉野妹咋喎，唔係袁澧琳喎

流利中英普+初階印尼話
豐富銷售推廣經驗
巴絲打有展覽工 可以聯絡小弟

最多個bra爛左送番個俾你

細到唔駛戴bra

我要工呀

你每年豬寶展都應該有做下?

乞食

乞食有15k?

種外語要去到咩程度

教補習，我教個小妹妹考AL Chem同Bio，最後佢兩科A晒…

我應該會誤人子弟
可能真係要做雞算

有個朋友讀緊year 3 幫人私補一個月搵成16k
不過見佢好辛苦 日日一放學就趕住去補習
星期六日都冇得休息 由朝補到晚

yes

食骨？

以前幫小學生補習都係玩多過做

咁重口味都有

你試過？

得塊面有肉

no

會話程度

sales hea工

仲有，我接過個job，幫手edit一份document ，收$3k。我用咗一日時間完成。

邊度有得搵呢d工

Jobsdb

點會冇

利申做地盤

有窿就得

有幾分姿色既話就做ptgf啦